一人幾個接受唔到男/女朋友既行為

請出招

同狗公傾計

做私影妹

發埋d on9脾氣

cosplay show 波gap

經常放飛機

周圍flirt女

乜都可以忍受，除了變心/背叛

寧願口爆 都唔想扑我

唔想做人了

認同 仲有掛住前度

成日無啦啦發我脾氣
出街成程顧著同friend whatsapp

點on9法

做雞幫我還債

pmpm